溫布萊球場已經變成公廁

阿豬阿狗都入去踩場

係囉明明係一個咁神聖嘅地方

系 有隊畜生踩入黎輸3:1

三屆冠軍

回應返琴晚捱夜睇和波先啦